［唔好俾人分化到］香港同台灣，必須企喺同一陣線

雖然好多台仔都好on9，
但係人哋on9關你撚事咩，又影響唔到你。

但係支那每一日都用盡方法逼迫香港人，
推啲平民嚟旅遊，搞臭香港市容，
借高官隻手，不斷迫香港人跪低，
仲利用香港護照，幫支企高層為所欲為

香港除非獨立、脫支，否則已經返唔到轉頭，
對面同樣俾支那逼害嘅台灣，難得隔住個海，仲有一個肯抗共嘅政府，
香港人不容落井下石，只可全力支持！！！

開口埋口「台狗」，仲想台灣死嘅人，
必須自己率先落地獄！！！

特區政府同民國政府點企係同一陣線

但係台灣人轉投國民黨親大陸開放台灣喎

（轉貼）其實所謂「港台友好」係好虛幻

但台灣人依定同共匪企喺同一陣線
你搞清楚D企位未?

香港要同美國企喺同一陣線就真

其實所謂「港台友好」係好虛幻
其虛幻程度, 同「港支友好」係相同

因為中華台北狗既心態, 同支那蝗既心態, 基本上係無分別
中華台北狗認為中華台北島同香港係「主從關係」, 係「上級與下級關係」, 係「中央統治與地方被統治關係」
所以先會有呢D語言衝突

如果香港被中華台北狗統治, 一樣會係推北京話教學, 一樣會係滅粵語
中華台北狗並唔係以「平等關係」看待香港民族

話「破壞港台友好」係無的放矢
因為中華台北島, 由始至終, 都並唔係以平等尊重心態看待香港及香港人既文化，望返佢地以前點對原住民就知啦

台灣人點計都唔可能係香港人嘅朋友，美國，日本先係，台灣人根本係菲律賓之流

彈開啦台狗

7 樓嗰條on9 仔真係有恆心

專係追住台灣嚟咬

How abt 用統戰嘅心態對台？

團結次要敵人，打擊主要敵人

樓豬中左非洲豬瘟? 你肯同一陣線台狗笑你自作多情兼叫你搞掂自己香港先

好基本嘅原則: 反共
就算台灣on9選左國民黨
香港都冇理由走去踩多腳
尤其唔可以話台灣冇資格獨立
因為咁做係將台灣推向赤化, 為自己製造敵人

仲有咁多人自作多情，仲有咁嘅幻想
中華台北都已經意識到大家係競爭對手
同佢個沙煲兄弟星加坡一樣
日日想要香港個位置 同中共果種特殊關係
方便佢地更容易入到支那市場搵食拎著數

支持港台友好，支那同澳門先係香港敵人！

5毛已全面進駐

中美和好，反中撚炒哂車

冇踩多兩腳
係事實，台灣係民主國家，我地尊重返佢嘅民意都係「踩多腳」？反民主？
依家台灣人民意唔反共，噉算咩原則？

想要香港以前個情況
主權自己到
但又可以用特別優待同支那做生意又做到轉口港，左右逢源
依個係佢地真正心願
但對支那講嘅話，你依啲弱國，唔送主權同俾支資入關都唔洗止意

有合作空間，但危害較大
柯文哲誹謗式攻擊香港風景垃圾、人無自由靈魂已經證明台獨可以對外發展第一個對手會係香港
抗共當然可以港台合作
但台灣必須和大陸一齊半死不活
先係香港最大利益

口講合作係真
但最後必須清醒

尊重台灣民意, 所以要展現民主精神, 支持台灣受中共獨裁統治?
唔好意思, 我唔明你講緊咩

久唔久就有隻撐繁體支那既仆街死出黎吹奏繁體支那

對抗支那就要同一陣線

但唔代表咩都要企台灣果邊

正如美英法係北約成員，民間平時一樣會互相抽水恥笑，但戰時就企埋一齊

我最撚憎哩度有啲on9仔一見人踩台灣就話五毛，宜家台灣好撚神聖呀？耶穌係台灣建國呀？

唔明點解會話台灣人民唔反共
有咩依據？
我識得今年投俾韓國魚嘅人
佢哋仍然反共
你最多笑佢哋天真
覺得可以不統不獨又賺支那錢
但唔代表佢哋唔反共
佢哋同香港班泛民支持者一樣
覺得唔好激嬲中共
中共就唔會搞佢哋
大家專心搵錢

依家台灣民意一人一票「民主精神」選出既政府：
(1) 比支那資金進入炒起房地產
(2) 禁止遊行示威
(3) 發大財, 唔好講人權, 唔好講原則
(4) 侮辱罪, 講粗口刑事要坐監罰款

你支唔支持呢種「民主」？

收皮啦台仔

佢由喺高登已經開始係咁，你話冇政治目的我真係唔信

嗰次投票
正正係反映佢驚激嬲中共嘅心態
都係嗰句
同香港泛民班支持者一樣
又諗起黃之鋒反對阻止升旗禮張相

台灣嘅嘢平時口講合作
有事/有衝突踩撚死佢就算

好多左膠過台灣以為人地熱情係自己有明星吸引力咁
對繁體支那起咗太多幻想
但真心係幻象黎

蔡英文講港台係命運共同體
我淨係見到深藍深綠都推香港去死
除咗直接口水抗共仲有咩好合作

臺灣人心態
今次選完韓國魚
如果佢做得唔好
下屆踢佢走
就係咁簡單
當然
你可以話韓國魚任內做嘅事
可能會對臺灣造成不可逆轉嘅傷害（例如俾支那人去炒樓）
但民主制度就係咁
要玩呢套遊戲就要承認個結果
最後有咩後果所有臺灣人齊齊承擔
民主制對人民嚟講
本來就係一個不斷學習嘅過程

靠繁體支那 ? 笑死人

其實一直係度分化台港澳嘅人都係五毛來

偽造吳敦義錄音
黃俊英事件
陳水騙兩粒子彈

為左選贏做乜都得叫民主？ 笑死人啦

我識有個香港細路（十六七歲）
成日上網屌臺灣
佢唔係咩五毛
而係因為上網打機同臺灣人嘈過
俾人鬧佢死港仔
從此佢好憎臺灣
其實依家呢類人係唔少
因為打機寸來寸去而結怨 （雖然唔知算係咩怨 ）

所謂分化只係係網上小部分言論
現實民間港台幾撚frd

1-4都有問題, 但係民主制度容許日後投票修正返
俾中共統一左就係咁先, 唔會再有真選舉

換個講法:
有人想食屎我冇興趣管
但係我會鼓勵佢保留停止食屎嘅權利

香港同台灣一直都係唔同
其實都無話分唔分化

所謂「港台友好」, 我見到既係香港人「一廂情願」地單方面「對台灣友好」
但台灣人係咪都同樣「對香港友好」呢？
我好有懷疑

如果台灣人係同樣「對香港友好」, 係平等尊重, 就唔會成日話要香港「回歸」中華民國,, 成日想兼併我地, 就唔會唔尊重粵重

「港台友好」要係基於平等、相互、尊重先有意義,
台灣人抱有法西斯心態下, 呢種「友好」係單方面係無意義

美國人、日本人都從無話要兼併香港,
「港美友好」、「港日友好」係更有意義

民主制度嘅存在
正正係否定聖人、神人、叻人嘅存在
講求係權力互相制衡
唔係要求你選個叻人勁人好人掌權
而係選乜人上臺都好
都有套制度可以俾人民監察、甚至懲罰當權者
臺灣其實係向呢個方向發展緊
而且有呢個認知嘅臺灣人係越來越多
唔明有乜問題？
睇返香港
好多香港人仲係覺得所謂民主制就係要選賢君
根本唔明民主制點解要存在

咁我會等佢地停止食屎先

係台狗停止食屎前, 係無「企係同一陣線」既條件

係台狗停止食屎後, 先可以係平等互相尊重既前提下, 「企係同一陣線」

台狗繼續法西斯話要香港「回歸」(兼併) 佢個中華民國既話,
亦係無條件「企係同一陣線」

暫時見唔到有多FRD

所謂friend, 好多時係港豬一廂情願

我見到既現實情況係,
台狗不斷話香港要「回歸」中華民國 (aka 被 中華民國兼併)
即使係支持台灣獨立既台灣人, 都有呢種法西斯思想

OK 咁我明巴打意思啦
我只係想反對兩岸統一
台灣想傷害香港利益, 我都會反對

咁要睇你識開啲咩臺灣人
我認識比較熟嘅臺灣人都支持港獨
當然我知道佢哋唔係主流
實則臺灣人主流係對香港無咩認識
亦無乜興趣知
好多臺灣人仲以為香港係用殘體字
老一輩會覺得香港97前有錢好寸
依家俾支那統治係抵死（主要係香港以前好多人係支持統一）
香港對佢哋嚟講
最出名係住嘅地方好細

我都反對兩岸統一
我支持台獨, 同時支持港獨
而港台關係可以係友好, 但必須係平等尊重, 唔會成日話要吞併香港既前提

我都識D台灣人支持台獨, 又支持港獨
但佢地支持港獨既同時,
係會同你講, 香港獨立後, 要併入中華民國,
因為中華民國繼承左清國, 係中國正統

你無聽過台狗呢種論調?

真係好少聽
因為我識嘅臺灣人係想要臺灣國
唔係中華民國
既然目標係連中華民國都無埋
仲繼承咩清國，仲正咩統？

港台一家親 台妹與港男

人地台灣人投國民黨就係想親共？
根本國民黨同民進黨都係反共架啦
民進黨搞到經濟差先投下國民黨咋 政黨輪替呀 你班港燦識乜撚呀
人地9成台灣人唔信一國兩制呀 仲話人地台灣人親共

港台友好就得，拉埋澳狗一齊講做物柒

因為有識澳門fd係同路人